走埋嚟話fb推薦成日見到你係咩心態

呢句話好似係邊度見過

開單囉咩心態